我見好多人話借錢俾fd當跌左

我想講 如果借左錢俾人一定要追數 追唔到一定要唱佢
因為有D 撚樣就係駁你唔追 仲攞你個朵同你D fd借 所以如果借錢俾人一定要追 唔好助長行乞

跟據人類學家鄧巴講一個人可以同時最多有150個朋友,如果借錢條友問每人籌1000，一次都可以籌到150000,所以數係一定要追

尤其是J數

應該係話要有當跌咗嘅心態先好借
唔係要追就追到
好多時錢銀野會搞到朋友都無得做